# Installer GIT

[Page officielle](https://git-scm.com/)

# Comprendre ce qu'est GIT

# Quelle utilité pratique ?

Coût d'apprentissage non négligeable. Utile pour un travail non collaboratif.

-> Donnerai des exemples réelles d'utilisation
